求夜晚拍片清既相機

用緊部1″ cmos相機發覺夜晚拍片好暗，推高iso又多雜訊，仲要係拍1080p咋喎，4k肯定仲暗，係咪要買無反先得？我要zoom到起碼250mm

可換鏡 fujifilm Sony

晚間拍片請帶LED燈補光

GH5S

a7sii

canon ME20f-sh

識野喎

這個價位

佢無budget

osmo pocket反而有驚喜

RED EPIC 4K

Set低iso
快門有咁慢得咁慢
光圈就返快門去
點會唔清呢

師兄識野

其實我係無錢買貴機中意成日禁哂sony canon d 機黎睇先知有啲咁既機

認真呢

覺得呢部似工業用多過電視電影用

用相機拍片根本係on9
拍4k先用到800萬像素
整部影相機2千幾萬，用800萬，coms無發揮作用梗係暗啦
正正經經買camcorder啦
同樣大細cmos像素少咁多，每粒咪大d囉，咪光d囉

a7iii果d呢？

a7iii係影相機個拍片功能係附加
等於你買部電腦然後用佢個小算盤
不如買部計數機啦

非相機
bmpcc4k 不過依部一闊三大
相機
gh5 5s

bmpcc確係好嘢，不過偏向專業，4/3 cmos又m43 mount，唔係個個啱
6k嗰部就大眾啦，s35加ef
不過出嚟係black magic檔對後製有要求，真係一闊三大

6k大眾都講得出
買ssd 電腦hhd嘅錢仲多過你成set機加鏡

4k都仲好啲

我都覺，佢應該係for 工程嗰啲睇環境，電視既應該係直播啲極暗既地方？

有咩介紹先？
我覺得camcorder有太多週邊要買，你覺得好啱，相機sensor同camcorder sensor針對唔同，但剩係電量，相機一舊電都可能夠玩好耐，又無ibis，我見佢咁問應該都唔會係用gimbal tripod嗰種掛。storage又可能要貴如果係無得換鏡嗰種，對一啲想玩下鏡頭既人又唔啱